其實落撚夠雨未呢？

落撚足半個月

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

個天都喊緊

屌我一陣考電單車， 快撚啲停雨喇

有無諗過落雨幫手淋㴧啲tg

好明顯係未

夏天唔落雨先係奇蹟

就黎可能落雹

希望香港落大少少

跟住大陸通常都會死人冚家剷水浸㗎啦

連個天都表達緊訴求

星期六仲有個風到, 不過好弱

28號係好撚大太陽的
但除左果日真係雷下足半個月

成個春夏天都係落雨
今年多雨到仆街，
上年就少雨到仆街

氣象戰

天怒人怨

行雷劈死班仆街屳家摌咪得
喊乜撚

唔落雨既話我諗上次行路25km既手足肯定有人中暑

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04